覺唔覺唔識走精面既同事好撚on9 ?

成隻牛咁衝， 事倍功半

會 唔明搞到自己咁辛苦做乜

走乜野精面
學支那咁乜都紅包咪上到位冇野煩